黑警真係會死全家

黑警真係會死全家，不過死係TG 後遺症，分分鐘無仔生，就算有都生仔無屎忽，吾生都會生cancer 死。 吾係我咒你架，全部有科學跟據，你地自己查下大陸TG 成份就知啦

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？